狗咬狗骨單野一定要大力推

防暴拉便衣只有有個可能性

1. 便衣犯法
2. 濫捕(暴)

呢幾個月班藍絲都唔信濫捕同便衣有搞事
呢單野就係最有力嘅證據

另外希望有記者朋友可以喺記招問:
「有防暴警察㩒住便衣，究竟係便衣犯左法，定係警察濫捕？」
只可以比小江2揀1，唔要open-end.

希望黎緊嘅文宣可以循呢個方向

要話比班藍絲聽你都會比人拉

Push

P牌仔推唔郁，唔希有人幫推